支那晶片進入全民煉矽時代 技術落後多處「爛尾」

全民大煉鋼

晶片既問題, 同鋼係一樣

唔係多就有用

品質及技術先重要

唔怕，有習核芯！

而家睇呢一幅相覺得好現實

民有多大膽，晶有多大產

食咁多元素表物料,射精都未必得

輸人唔輸陣

本來種菜養豬嘅都參與全民做芯片無理由唔掂

鏟曬沙灘啲沙去煉